# Этот репозиторий содержит изменения, сделанные после дедлайна.
Последний _легальный_ коммит помечен тегом `deadline`:

`git checkout deadline`
# js-es
JS project

# Instalation
install npm<br />

#### run in terminal
npm install<br />
webpack<br />
npm run start<br />
<br />
localhost:4040
